百年前既都市影像分享

以前見人分享過百年前既香港影像、相片集，今日想同大家分享一啲其他國家既昔日影像，先整幾段等你地睇睇，部分更係修復版本

真。巴黎 1890年

東京 1913-1915年

1890年大笨鐘聲

紐約 1911年

巴打好耐冇開坑講歷史啦

香港呢？

想要高清版本

正評左先

要搵下

九龍城寨

60年代港島

50年代港島

四十年代後期至五十年代初期既日本街景

1927年香港

脫亞入歐